食屎啦 偽善達狗

是但吧，反正仲有班「真達粉」撑佢唔講時事是正確的

達西狗

總會有嘅
但真係越來越少

達狗Fans FF 達哥一定企起雞蛋個邊